A0女揮手區（13）

咁快開

hi 繼續揮手

留名，我都唔敢網上識人
除左實用野gp會入次外

tg得考政府工同戒丁group

我都有戒丁😂😂😂

LM

Reallife?

女朋友係網上識, 你問我盡答

有冇睇我第一句
都要傾下計先 睇下岩唔岩key
再加埋過到外表既合格線
咁咪會覺得有feel囉

靚仔但傾落唔太夾呢？無好感？只可以做朋友？

比機會做下朋友
再睇下有冇共同興趣／岩傾話題
可以慢慢發展 了解下先
feel係會變架ma 呢刻冇feel唔代表永遠都唔會有

師兄好勁啊，但冇諗住拍拖😂😂😂

繼續追post

政府工有興趣

咁又開到13
都仲係A0

到底讀hd asso情況下點識人

識下朋友都唔錯

25a0巴，已放棄
人都唔識多個

又岩，都唔想見到女性就緊張怕醜

一樣啊😂😂😂，雖然我放棄但唔想巴打你放棄

勉強唔到架

當佢仔

怪唔知你同絲打講野咁粗魯

當佢朋友咁傾計
唔好太在意男定女啦

知道，但被動唔會主搵pm人😂😂😂，同唔知有咩渠道識朋友

唔會因為係絲打定巴打而講唔同野

上興趣班, 做義工

返工返6日,放假果日都係宅係屋企

咁咪出去行下, 唔好以出去識人為出發點囉. 當係輕鬆下, 話唔定中途識到朋友呢

出去行下我都係去屋企附近幾個MTR站睇戲去書局

我都有諗上網識人當鍛鍊 放假又唔就fd啲時間唔通自己一個周圍行咩 都係宅係屋企

一個人野餐

自己一個行無咩問題

咁有情趣，但我做唔到🤦🏼‍♂️

返工都唔係返足全日掛
夜晚收工大把興趣班
有時只係藉口同心理障礙

返去做運動減肥🙈🙈🙈

嘩 已經開到13！
我第一次黎報到先11咋

因為

好奇有無絲打留過名既已經出到pool?

我出到一定番黎報到

剛剛睇到

以前我都講兩句覺得唔夾就收皮
比人話得多咩都叫我試下
咁我覺得唔太夾又未去到好難頂既就試下出街, 睇下會唔會有人地所講既培養到少少感覺
試左一次唔得又試第二次
諗唔明做咩要無限期試落去......所以我出完第2次都有種好累既感覺就堅係唔會再出了

我唔係外協既標準, 因為自己都唔係靚女平凡人一個
唯一對外表既要求只係比我高10cm同乾乾淨淨企企理理者

btw講開網上識人, 我之前有玩tinder半個月咁
直至我swipe到我個fd (我已經唔係用有add佢既fb acc)
呢個fd仲係朋友中出名既專一同乖仔
跟手del左個app

我覺得會，最少我會😂😂😂
但同樣都想自己煮野食好食，令佢都可以食好野
（以前既想法）

點解? 驚佢知道你玩app?
btw app果d我都無乜信心

係有一刻覺得app d 人好假😂
一直公認既好男人都玩app 識女仔wo....

個男仔係有女朋友仲玩緊?
定係之前有開過AC咋, 未必仲有keep住玩既

一定會 愛心飯盒真係好正
同埋我自己都識煮, 咁就可以一齊煮飯仔

佢女友一齊好多年ga la wo
仲成日post 相fb 好sweet 兩個都教友又成日講神blahblahblah

不過del 左個app 都keep acc 係度ga??

諗住入黎睇下d女人鍾意講乜鳩
點知原來咁多男人

係咪改錯主題

我覺得係

del app都唔同del ac
會keep ga
所以唔好一口咬定佢背住女朋友識女

5,6年la 佢地起碼😥

點為之贏 覺得你咁樣做只係折磨緊自己
就算還返個公道比你 其他人都係一笑置之
再者根本唔會比個公道你
你繼續留係到個流言依然會係間公司傳
你走左最多咪講多一個月
可能唔岩聽 你覺得係堅強 我就覺得好無謂

預左嫁唔出

咁又真係咩wo
唉, 呢個世代, 好多人都係咁, 派帽多過食飯

咁灰, 條件好差咩?
唔好咁宅已經多好多機會啦

好似好耐無見巴打你

係啊, 一排無追po

又唔洗咁灰既
到你遇到個岩既就唔會咁諗啦

未必既 我都有app
不過十世都唔開

笑甚麼畜牲

武裝得太耐都會攰
或者呢個係你一貫做法
但總會有人溫柔待你
令你唔需要再逞強
其實絲打你心底內都清楚點做先對自己最好
外人就唔多加意見啦
希望你搵到個適合既工作環境 同埋搵到好歸屬啦

想識同班既男仔 但平時好少傾計
而且大家就grad 冇機會再見了

A0女揮手區（99）

嘩 已經開到99！
我第二次黎報到先13咋

不要再說了，所以咁諗住成世a0
永遠的0

就完semA住grad
就grad都好興奮

女做兵

好過我連做兵都冇機會 , 搵唔到鐘意既人

唔好放棄，可以搵到既，但知唔知咩原因搵唔到？

我都唔知。。。但鐘意人呢個感覺已經消失左好耐，就算見到個靚仔或者好charm 既人都純粹係好似睇明星咁"欣賞"🙄唔通我看破紅塵左

🙏🏻🙏🏻🙏🏻，我想要咁既感覺

可能大家都想遇到一個真係好鍾意既人

其實我唔知點先叫鍾意一個人😂😂😂

呢樣由你自己定義，你自己感受了

當你超鍾意一個人果時, 望住佢背後好似有道光咁
淨係試過1,2次, 而且人越大越難有呢種感覺

鍾意一個人，就好似佢爭你好多錢咁
日日都諗住佢，好想見佢，好想搵佢出嚟，好想call爆佢機，好想淋佢液體
但唔同嘅係
佢唔係爭你錢
而係爭你下半生嘅時間

細體字咩事 安已不

岩呀 每個人感受未必一樣
不過你會覺得佢係個特別既人

感情都需要培養
無可能一嚟就好鐘意
最多只係好感囉

試下再吹大d

A0仔慘D定A0女慘D?

追數要淋紅油架嘛
而加改淋其他嘢啫，一係用膠水塞鎖匙窿囉

我係樹洞 A0可以搵我傾下計

A0仔

無人想

唔好咁啦

改淋d咩
粉紅字好似仲淫

淫底大波出左pool仲嘈咩
好L串

有咩係到傾, 點解要搵你

小妹有腳有前有後, 不過樣衰

妹你老母
去左轉泰國轉性 ？

你諗到啲咩？
好普通嘅追數做法咋喎

原來你係啲咁嘅人

問句野都比人話我串
而家d人好撚惡

而家真係冇呢種感覺🙏🏻🙏🏻🙏🏻

奇怪卻是，每戀一次，震撼總逐漸變得愈淺
現時太了，那種心跳難重現

exect7ly, 而且通常你咁鍾意既人, 最後都唔會係同你一齊果個
人越大就越接受現實, 可能就因為不再單純就無左果份感覺

呢個好岩。
經歷完最心動既一次之後，第二個都好難令你去返當初第一次個種心動。

初戀啊，我要初戀啊

唔知仲有冇人記得我
只想同記得我嘅人講聲 小妹我O1了

wow congrats
有無details?

記得呀 恭喜哂絲打
有冇咩可以開心些牙下呢

有冇C打邦me破處? 利甲:52碎

估唔到係同一個識咗好多年
每個星期都見嘅人一齊
已經一齊咗三個幾月啦
多謝之前陪我傾計嘅你哋

唔講咁多 邊個想初嘗破處滋味就PM
利申: 狗公

想試下破你後門 pmed

好sweet呀 原來最好既一直係身邊
祝絲打繼續幸福快樂

恭喜晒😍😍😍

恭喜晒 祝你地幸福
早幾日我都有個friend突破A0出咗pool，見到啲人幸福自己都會開心埋一份

有咩咁出奇
我追緊我鍾意個個人個陣都做緊兵

祝福絲打以後幸幸福福

覺得有冇機會啊絲打?

其實我對上一次成日諗起一個人已經4年前，仲要我懷疑純粹因為我有一段日子每日7*24都同佢一齊，而我本身好獨立但呢個人可以比我安全感同依賴，可能唔算係鐘意
因為後來隔左一排同佢失聯，我差d 唔記得呢個人既存在🙄（鐘意一個人應該冇咁善忘掛）

有種感情就係習慣左某個人既出現囉
我諗係咁

就黎26歲先O1，然後有點寧願繼續A0都唔應該隨便開始一段感情（佢追我，個陣覺得佢唔錯，於是就俾個機會大家拍下拖）。依定拍左幾個月，一開始都覺得幾夾，但d唔夾既地方開始慢慢浮上黎:- 見識唔同，性格其實都少少相反（我動佢靜），但未嗌過交，佢對我都好好，正因為咁，有時對住佢會無啦啦有心痛既感覺，覺得對佢唔住/對佢唔公平，佢對我咁好但我竟然有諗過分手。依家個心拿住拿住唔知同邊個講好，應該繼續落去定分手？但第一次拍拖得幾個月就分手好似好兒戲
利申：無第三者

所以d 朋友成日叫我求其出左pool 先，拍拖係要練習
我始終覺得唔係咁好，如果人地真心但我當人地練習對象，將心比己都唔好過
又或者求其同左個渣男一齊，結果自己沉船又係煩

最近有個人聲稱自己追緊我但我feel 到佢只係當我飯腳zip 時間囉🙄

Exac7ly 所以呢排心情好低落，因為將心比心都唔想俾人當拍拖練習對象，但自己好似做左咁既仆街，男朋友對唔住呀

中意就去啦, 傾下計, 拎左contact先

巴, 其實又唔係中學, 我諗佢都唔會當咩學唔學生既
當你細路女就一定GA啦, 但唔代表會唔鍾意
試下傾多D計先啦, 唔好用平時學生個口吻對佢試下

所以覺得愛情呢樣野好似要累積經驗咁，所以覺得20幾歲男仲係a0真係可以宣布終身a0

咁都好啊，好過佢玩你，你仲傷

唔係既 只要你肯努力
幾時都有機會出pool

下個會更好

都要有對象先得
依家無個有feel

期待你地出多d😍😍😍

除非講明同清楚大家都只係試下先
如果唔係其實都好仆街
如果對方認真嘅話同玩緊人感情無咩分別

The end doesn't justify the means呀，寧缺勿濫

呢個態度好有問題
關係係雙向架嘛
你揀人，人揀你
講到俾機會人咁……

唔係好鍾意其實唔應該一齊，而家絲打諗緊想分手，遲下可能仲hurt
始終冇咩人想做人地練習對象
想儲下經驗直接搵個player拍散拖好過啦

社會風氣問題，好似都冇咩好judge
只可以話人心不古

講得好啱

呢度識唔識到女仔

好似有巴網上識到女仔

出左黎做野真係少左好多機會同方法識人。
公司入面分層唔大，基本上唔會係部門入面識人。
出去學語言，一係就年齡層大自己一截，一係就個班悶到似補習到咁難頂。

呢個岩呀 係人都想另一半真心鐘意自己先一齊
不過話明係player A0女又點駕馭到
仲有絲打26 再唔拍就更加難搵
未試過拍拖 到等時搵到個真係好鐘意既
又可能因為冇經驗而搞到冇左 咁樣好咩

唔會同其他department 既人傾野
學下其他野囉 再唔係做義工或者叫fd介紹

ngo既其他department＝第2間中心
唔知有咩其他野學，音樂？勞作？原本都想睇下有冇咩唔洗點用腦既班，但自己又諗唔到有咩咁既班開？
fd介紹？朋友唔多個

我又係做NGO

光明正大約啦. 講埋咩聽日無人陪嘔心到

都叫buddy怕咩約

岩呀 係女都鐘意爽快d既仔

淆你就輸一世

你無野講佢都笑，算係咁啦

咩條件,同覺得想姐,即係果樣係最好,但有可能唔一定要有既

公仔好難高，可愛就中😭😭😭

理想姐, 無話一定
大把男人夠話想要有波有腳有樣
到最後其實未必

可愛☺️☺️☺️

同意

咁係溝唔到

俾你追既都睇你係咩條件啦,有錢高大靚仔又幽默當然OK

岩既 係仔都鐘意有樣有波
不過ff 還ff 現實係咁既女好罕有
識到都溝唔到

不過情人眼裡出西施
岩傾岩feel+相處舒服>樣貌身材
當然樣貌一定要係接受到既範圍

其實大部份香港女仔樣唔差
但都係留意可愛type😂😂😂

冇嫁啦

做咩咁灰

幾時會有個覺得我似西施既人

靚仔唔係一切

樣靚自然有人追
男女都係

btw 唔係講緊自己，如果好過連登仔就叫靚仔咁我都靚仔嘅

連登仔都有分好多種既
例如金鐘巴打樣 同男神樣既

衰過金鐘巴打嘅都可能有

青蛙西施你好

唔鍾意你嘅人話你係西施
你只會

岩呀 呢句真
不過冇咁大想頭
鐘意既人會理下我 同我傾句計已經好好

咁連登咁多人 我唔排除呢個可能性既

秒覆機係好signal呀

好lonely 有冇人傾下計

巴打仲唔瞓？
瞓唔到好辛苦

話說巴打有冇拍拖 好似冇聽過你講自己野

有得瞓好瞓

你唔知會唔會有一日，連瞓覺都會變得奢侈……

巴打仲做緊野 ？
加油呀

我都慣左 個生理時鐘亂哂變唔返正常
係咩 咁你而家咩環境
有冇target?

點解既 sorry唔記得左

第一次入黎 訓唔著想分享下
年幾前比女友飛左之後已經無哂動力去識其他人，生活基本上就係返工放工，做gym，踢下波咁，間唔中先同fd聚下
有無人同我一樣年半都放唔低，覺得重新去認識一個新人係好攰

其實冇拍過拖既A0小毒毒都表示
唔係太想放棄之前個target
我份人總係鐘意留戀過去
所以就算冇機會都唔捨得走

有冇details?
不過初初追人唔好太介意邊個搵多d
而家係你鐘意人 就梗係你要搵人架啦

Lm

事實

次次一打開fb, ig
就見到其他人生活得好好
日日同男女朋友去邊去邊, 唉

所以冇開好耐

睇化晒啦
佢哋去邊玩關我鬼事咩
一啲都唔care

從來都沒有那某個特別的存在

拍過散拖之後
就連用ig既動力都唔係咁大

我開FB, IG都係想睇下果個特別既人最近係點

咁如果完全唔睇
係咪對我呢個人完全冇興趣
唔想知我發生咩事

唔洗咁灰既 好快有下個架啦
ig其實都冇咩好用
唯一用途係放閃放開心玩樂相
同埋得閒無聊睇下memes 姐

咁我唔急搵下個既

港女眼角高

有既有既 開到999個陣

咁其實你都唔係咁鍾意之前個個 只係佢對你好少少你就搭曬糖

收皮啦 港男眼角好低咩

一定有既 你呢d人都搵到我點會冇
同你講完野真係覺得人生滿希望

所以咪一堆A0毒男

大佬 半年都冇結果好應該斬艦搵下個啦
女人青春好寶貴架
同你玩夠十年好冇

咁要加油啦
或者係到揀下巴打可能仲大機會

眼角高唔係問題
最慘係眼角高之餘自己柒過八兩金
仲要自我感覺良好
一d都冇諗過執下個樣／自我增值

都話想現實識
冇你咁大膽上網溝女

我意思係好易就上心, 遇到下一個又好易上心.

唔好咁講連登巴打 連登巴打=高質

都係一種途徑. 現實識定邊到識都要學識保護自己

上心姐係有好感姐 都唔代表d咩

又曲線讚自己

都岩既 唔應該一開始就投入太多野係段關係度

我諗係

好似普遍都咁認為,但我都只係留意,唔會追唔會想要
只係覺得QQ咁

唔好講我出黎啦

唔係話我 連登巴打:溝唔到就係臭雞

原來係你

柒頭 no jai jai

連登巴打咁高質 溝唔到個d真係唔識貨既臭雞

你巴定絲

絲

平時有冇溝下仔咁

唔想出嚟害人

仲要我又resting bitch face 平時份人又惡(咁我係咁嘅性格啊嘛 全世界都on99咁 ) 啲人會怕左我 唔好話仔仔 不過最重點都係我柒

唔好講其他，你講到平時份人都惡，咁點會有人鍾意呀

屌 咁我係咁無計

理性討論 有無仔會鐘意惡死女朋友

唔洗討論啦 我都知無

岩呀 仲講到全世界都on9咁嚴重
咁好難同人相處囉 唔單只係仔仔

惡本來就係負面形容詞
你話man d都無所謂
下下惡點頂

朋友都難搵啦如果係咁
要改下先得

清醒下啦絲打
呢度唔係韓劇情節
冇人會鍾意我的野蠻女友

我唔係嗰啲大家姐嗰隻你聲都未出就jer住你嗰隻惡啦
係人地見到我就以為我好惡 而啲人又會confuse左Man+直接=惡

Agger 孤獨終老

但你話全世界都on9
我隔住個mon都覺得你好惡

resting bitch face 絕對唔係重點

屌係事實喎 價值觀呢啲野好難改㗎啦
都話孤獨終老㗎啦 我係最怕啲朋友遲早有哂另一半 無乜時間理我咋

你價值觀係覺得全世界都on9?

朋友有哂另一半係遲早嘅事黎嘅

外表冇要求，除左肥
岩傾就ok

Kind of yes

改變/自我增值緊，2018要做大改變
眼角唔高

咁惡唔了
我好溫柔嫁

點解我話有好多人都係on99

1. 姐係唔知你地有無聽過MBTI
N type嘅人鐘意討論啲conceptual嘅野 啲人講咩我買左個咩袋啊 我今日係屋企fu左邊個mask啊 我一啲興趣都無 skip得

2. Pk仔 心地唔好嘅人 唔好行埋嚟㖭啊

淨返我覺得唔on9嘅
Type 1 唔啱傾嘅好人 (勉強啦吓)
Type 2 啱傾嘅好人 5%都唔知有無

咁講真 人都要生活 無可能一日到黑都講conceptual嘅野 就算係幾有內涵嘅人都冇可能一日到黑同你deep talk架嘛 賞試接受下大部份人就係咁

咁本來要搵啱嘅人嘅成功機率都唔大架啦，何況仲要互相鍾意

都係個句，如果仲讀緊書就把握機會啦

我啲best friend咪講鳩野笑吓加deep talk囉 無㗎啦

嚇死我咩，唔拍好過

有人想同你拍咩

96 A0巴留名

冇

你知就好啦

未傾已經覺得唔啱傾

都真係有呢個問題 不過人地都係見到我就唔同我傾姐

個女仔fd話介紹女比我識

咩情況下女仔先會介紹自己朋友比男仔

暗瘡大肥婆？
定係醜到不可一世...

主要係我俾人個印象好惡 咁當然個人柒都係原因嚟嘅 但係又未柒到我一行出嚟啲人就想彈開咁囉

有冇覺得空虛寂寞凍

對你冇好感既時候...

形象可以改嫁啫
慢慢變好過一路都係咁呀

Ps mbti有n

或者試下笑多d 唔好咁cool囉
話時話mbti 既 n 係點解

N 係直覺 相對係S 感覺
啱啱做左兩次都一樣
我諗準掛

咁又冇既 但都想拍下拖揾個女朋友
就GRAD了 好驚GRAD左之後更加難識到人

巴打我同你一樣

咁巴打有冇target 做咩唔追下人
你final year ?

我唔係中意佢
係好驚訝會有女仔會講介紹自己朋友比我識

有乜出奇
成日都有女仔fd講笑咁講架啦

直覺同感覺有分別咩

通常女仔都唔介意做月老既
如果你個樣唔太差
唔會影衰佢的話

唔想鳩笑

FYI
S: pay more attention to information that comes in through your five senses

N: pay more attention to the patterns and possibilities that you see in the information you receive

Agger 介紹女你識都唔係咁奇怪姐

簡單都係兩個可能啫
1. 講笑
2. 覺得你係個ok嘅fd
或者 1+2

final year啦 仲有幾個week就完sem
year 3尾果陣有追過一個同系既女仔 但佢大我一個year好快就grad左
同埋之後發現其實好似都唔係咁夾就放棄左繼續追
而家冇target 好想襯自己仲係學生捉緊個尾巴識下女仔

其實會唔會有女仔approach 過你
或者向你示好
但你冇理過人呀

咁又真係難搞d
試下join 多d 活動 用最少時間識最多人
咁應該會搵到target
之後就啦啦聲約人出嚟食飯啦
因為你都冇咩時間剩

中學係
上到大學摺摺地 冇玩過ocamp冇住hall 所以識人唔算多 好後悔

就到考試+趕功課period 學校好似冇咩活動搞

好驚呀點算 我都好摺

冇辦法啦 趕出pool就要犧牲下gpa
偷下溫書既時間嚟溝女

依個啱 溝女好晒時間同耐性

year幾啊你而家? 如果仲有時間 一定要玩多啲識下人
如果唔係到時實後悔死

Year 2啦 開始feel到讀書好chur
同埋已經固定左個圈子
冇咩心力/勇氣去yo人

其實溝女有咩步驟

GPA唔係個問題 個hon都定左 同埋我果科啲野好頹好易拎grade
問題係揾唔到活動
同埋唔知係咪人大左 冇左以前中學追女仔果種戀愛既感覺 冇咩心機投放太多心機時間落追女仔到

讀咩科?
其實又唔係去刻意yo既 但起碼參加多啲唔同既野 自自然然都會識多左唔同既人

Summer 仲有intern架ma 應該識到人
同埋sem尾有study tour 可以睇下夾唔夾到時間去
巴打有冇玩soc function?

係冷門科 一個year得幾十人
好似中學咁款 都識唔到人既
我都想join 活動呀 如果chur完assignment 溫完 final 之後仲有時間剩既話

最近個復活節假join左個study tour 悶到想死 日日坐6,7粒車 冇勇氣再join呢啲tour
冇玩soc 真正頹摺廢

係咪上大陸個d 19 考察團
坐車用既時間仲多過真正落field 睇野
不過你肯去下trip都係好事
起碼叫做踏出左第一步

你點知架 坐勁耐車但行唔夠一陣又要再坐勁耐車去第到 伏到想死
係就係踏出左步既 但都係冇結果

大陸地大呀ma 之前去過都係咁
搞到好似遊車河咁勁on9
有冇聊下團友傾計先

佢地好多個圈埋2,3個自己本身識 然後就唔係好同其他人講野
我都有主動講下野 但佢地都幾被動 好多時一句起兩句止 或者顧住自己玩手機 冇咩交流

其實最重要既都係面對面交流
唔應該太沉醉係虛擬世界

禾都係細系

你讀咩

講左就自爆㗎啦
你邊間先

你講先啦haha
其實冇人會care我地

有深圳分校嗰間

話說大家對男仔氣味有冇特別癖好
我發現自己鐘意親既仔都有陣特別香味
唔係好濃 係淡淡地既花香
真係好鐘意香香地既男仔 佢一行近就好似警犬咁係咁索
之前男神都有 但隔左一排撞返佢就冇左
搞到我勁失望
有時覺得自己係受人地陣味吸引
先會特別留意佢 繼而產生好感

Cu 咁勁

利申 Asshole仔嚟

所以我自己都信服唔到自己

信服唔到咩野

下 姐係邊間 真心唔知sor

返學唔識人, 出黎做野更加唔會識到

好多人都係出嚟做野先拍拖喎
你條女都係網上識啦

cuscs?

難度高好多，分分鐘又無咁真心
大家都desperate趕住是但搵人一齊

難D識新既朋友, 返學大部份年齡差唔多. 出黎做野後生老屎忽都有

其實返學既都可能係想搵人陪下
求其搵個人一齊

巴打做過野? 講到職場險惡咁款

但翻學起碼你有機會慢慢了解，身邊又有機會接觸唔同異性
出到黎做野唔少人都係趕住fd搭fd識人，或者網上識人只求脫離單身

普遍黎講出黎做野真係難真心拍拖好多 當然拍散拖另計啦

我已經做緊野

比例係3:7, 3成係差唔多年紀.
3成入面又有6成已經有穩定另一半
得返1個首先要係異性, 又要好傾, 又要互相有好感, 又中自己要求. 睇下難道幾高

No no no 係asshole升上去I mean

i see
升到咪得
CU呢d mk大學溝仔其實不難

CU都mk咁間間大學都mk㗎啦喎

從來都唔知cu 唔mk多村姑嘅傳言邊到黎
身邊一大班cu fds感情生活不知幾豐富淫亂

根本大學就係多fuckboy mk仔

係咁架啦
所以一直都融入唔到又冇咩真心fds

咁就A住grad

係U一個真心fd都無

你year幾
趁未grad的起心肝識下人
唔講出池，朋友都好重要

竟然係咁 我個cu fd 好純品架喎
拖都冇拍過
有冇開心share

毒撚怕羞

係咪講緊我

咁慘 轉下公司會唔會好d
講到好似一出嚟做野就冇哂機會咁

都係ocamp 住hall 好易溝女扑野個d
不過其實都係姣婆遇著脂粉客姐

仲要考慮埋一般好少係到食係到屙

咁又係 出嚟做野d單身女應該如狼似虎
競爭都大左好多
不過邊度識都係個途徑姐
真唔真心呢樣野真係睇人既

之前返暑期工有對同事一齊左
好似個男既resign左先開始拍拖

就係個如狼似虎嘅心態同環境令到你無得再好似求學時期咁真心

咁你都識講啦 物以類聚姐
佢同你咁易扑得
你都預咗頂帽長到dum落嚟

唔係啦 人地文學女神嚟
堅有仙氣 中學仲要幾多人追

咁巴打快d趁仲讀緊書 mark件筍盤啦
講就易姐我都搵唔到

得翻3個禮拜

其實有條件又唔拍拖係咩心態 毒撚表示唔理解

叫佢pm我

人地咁多兵都唔受溝
你諗住點突圍先

寧缺勿濫掛 冇個鍾意咪拍拖住囉

閃電式溝女大法

佢地都咁難揾

文學男神 被譽為成個department最靚仔果堆

會找到的
係你既就係你既

讀ba d 仔多數都...

事實係咁 返學出唔到, 返工都好難出到

我之前都係咁諗 但就畢業既我告誡大家 所有既緣份都係需要靠自己努力去尋找

我就係果啲少數 識打扮正常樣外表唔毒 係矮左小小

文科狗find this offensive

咁姐係人既問題 唔係邊度識既問題

收到啦 巴打都要為自己幸福努力呀
一定會搵到既

講真 如果樣ok 矮少少絕對冇問題

唔係咩 好多文科仔唔係gay就係唔打扮既
當然我唔排除巴打係異類既
文科女就多數正

其實每個女仔要求唔同
有啲唔睇樣唔睇身高；有啲兩樣都睇；有啲就睇樣/高
所以矮咗少少都唔緊要，一樣可以搵到另一半
巴打你幾高？ 可能係你眼中嘅矮少少對其他人嚟嘅唔算矮

其實都係, 比你係一個全異性既圈子都唔一定拍到拖

咁女仔要點做先拍到拖

唔好諗住D靚仔有錢條件好既男人有一日無啦啦會鍾意自己.
多D表露自己既優點比人睇, 吸引真心欣賞你既人.
男人婆就男人婆, 吸引欣賞男人婆而唔係刻意去討好鍾意嬌滴滴既男人

如果唔係成日見 要點樣show到優點比人睇
係咪應該主動d約仔食飯

除左勁摺 我應該算正常 至少唔係gay

證明你個個對象無留意過你囉

GAY先正常

點解你完全答非所問

我又冇諗住追求人，但我應該唔算眼角高掛🙈🙈🙈

百貨應百客，未遇到姐

希望啦吓 快啲彈件仔仔嚟同我鬥嘴

應該係荷爾蒙關係

你要搵巴絲幫手，你地個個大學生，我返緊工既人👴🏻👴🏻👴🏻

咁多位巴絲加油同會祝福你地
（大魔法師力量應該夠大啦掛）

Aw thanks dude

好想知大家真人係點
究竟同喺度描述嘅差幾遠

自卑矮肥宅毒醜🙈，你幻想d毒丁，但要肥版就係我

想問下絲打們,矮少少既定義係咩
利申:168 覺得自己好矮

都ok 啦
我嘅定義係同自己差唔多高算矮
利申：160

堅矮 著左鞋169左右

但我就畢業了 擔心唔知有咩途徑識到女仔
只怪自己大學4年太摺 迷信緣份會係天上跌落黎

我比較想知巴打你真人係點

你final year ?
咁你不如試下諗下身邊（大學同major/department /中同)入面有無啲你曾經有feel,知道同佢啱key 嘅女仔，試下approach 返佢地睇下有無機？
無嘅，咪當識多個friend 囉
不過最緊要係唔好為出pool 而出pool

皮膚差嘅肥絲

痴線佬一名
多重人格
有時活潑好動
有時冷淡如水
有時理性到冰冷無人性
有時感性到熱淚如雨下
有時打扮下真係有女撩
有時唔打扮似毒拎
平時一係唔講嘢，講嘢又俾人話一舊舊
但CE，AL 中文oral ：A
成日自己同自己講嘢
人哋同自己講嘢，另一個自己又會嬲人唔同呢個自己講嘢

樣貌呢 似邊個明星

有人追證明你都唔差啦

高眼鏡毒撚

又林峰, 又黎明
D女俾你溝晒啦

真柒 真西面

Agger

Final year啦
有諗過 但有feel既發現唔係好岩key
岩key既就冇feel真係只係朋友
唔想為出pool而出pool 但等等下就變左做a0 grad

西面好少事
柒就只好打扮下

要箍返牙先 宜家柒到啊媽都唔認得

箍牙要好多時間
早箍早享受，唔好等

高瘦平
普通樣，因為深散光永遠都係戴眼鏡
可能壓力大，間唔中會失控喪笑，啲人會話我笑得好誇張。傻笑或者對住心上人甜笑就有人話幾好，叫我要笑多啲
人靠衣裝嘛，個個都係咁，專登打扮化妝着到靚一靚就啲男同事男同學追過嚟揾我傾計 牛記笠記就手足兄弟 不過我冇所謂嘅

差最遠就應該我講過話自己係米七，大家都覺得高妹=長腿=容乜易溝死仔 可能我有游開水，雖然瘦底都有返少少肌肉，膊頭又橫，企係好多男仔隔離我都覺得自己好大隻 特別係瘦底加得米七多少少嘅男仔

運動型

時日俾人話似韓仔

A0毒撚留個名

A0 grad 又有咩好怕，話唔定你廿幾歲個陣先搵到個啱嘅呢
呢到都有絲廿幾先第一次拍拖啦

依家唔係興韓風咩？
似韓仔應該好受歡迎喎

太摺 冇住hall冇玩soc
個圈子黎黎去去都係自己學系啲人

到你畢業果陣就唔會咁講架啦 頭3年我都未識心急 到真係畢業果種不安就開始湧上黎

Yo d有好感嘅女女教吓你野
whatsapp問功課
請吓佢食飯咁

冇對象

大家有冇試過去廟街睇相？
可能大家未必信呢啲
不過識個人A咗好耐，去睇話真命天子好快會出現，同埋喺屋企長期擺香蕉。
後來真係好快識到，拍幾年結埋婚。

不過其實都係精神支持嚟啫~

識下學妹
唔同系 順眼有feel都望下

YEAR2既時候去左台灣實習 買左2個吊飾祝自己早日出POOL
冇諗到而家就GRAD都仲係A0

齋望有用咩
好似點都要有啲渠道認識下先得

168我覺得唔矮 我覺得高過自己就唔矮

啱呀 身高啱唔啱好主觀 但係嗰啲係唔係都話要條仔180嘅女真係不了

身邊差唔多個個FD都有米8 企係隔離真係覺得自己勁矮
然後而家好多香港女仔都好高 唔多唔少真係有啲自卑

我去過
我乜都未講，個女人就話我有桃花，一個大我12年，一個大我8年，上司正正大我12年，追我個兄弟大我8年，個陣兄弟都未追我
佢仲話生日係6月中至7月中最啱我，上司又咁啱係6月尾 佢仲話我4月好大機會出pool，如果4月fail就6-7月，希望佢真係準
不過最尾占我同上司會點嘅時候，我抽到張死神 個女人話死神都冇嘢嘅，死神唔等於衰嘢咁喎

睇邊個？介紹返？

Year 1入嚟個陣都預咗a0 grad

呢個好笑

禾都是啊 禾是零

禾你...

禾你老味 禾是MK

有伴洗鬼上來9up

講到好似spy咁 target
利申 呢排睇得太多The Americans

Cum 9 up wif meh

The Americans? 講咩嫁？

我都好驚追同一個部門既人

係講八十年代冷戰時期 睇落好似普通夫婦 又^_^有仔女 又有正常工作 但係其實係一pair蘇聯派去美國嘅間諜
佢地用family嚟做cover 真人真事改編 美國早幾先捉到一pair

套劇focus係其中一pair spy 但係呢套絕對唔係19美劇 啲咩will-they-won't-they couples (e.g. Castle/Bones)

而係着重描寫故事主角內心struggle 因為你做spy又要殺人/又要用美人計攞intel 明知自己"老婆"係出面俾人屌咁 又無得出聲咁 而且又好似Breaking Bad咁 一堆係anti-heros 探討moral ambiguity

利申 頭幾幕就係BJ 小心啲唔好係廳睇

9up完

唔錯啊,唔少都有目標,各位加油

好似幾正
睇親英美劇都要好小心咁係房睇

睇啦睇啦

要完final 先 嚟緊一堆mid-term 同project 要交

Procrastinating

唔得啊
唔敢再燒Gpa
依家仲做緊份lab report

唉睇你地講完罪惡感翻晒黎
要追 hon仲係到hea，啱啱先睇咗陣walking dead

你year 幾？

final year

最後一個sem 可以點追？

我擇界3.5x

學霸
咁你加油了

做乜咁sad豬

訓唔著

我唔想訓

近排一多野諗就晚晚訓唔著

直接問佢拎電話

有冇人直接問人拎電話個時驚唔知人地點諗

驚佢本身已經有男朋友

Hello

肥矮毒樣衰窮

大師

做咩講我？

咁我地咪一樣樣

但喺你喺怪大男神

呢度嘅年齡層係咪9成都仲係讀緊書
有冇做緊嘢嘅絲打？

其實怪大係邊間姐

拎個電話姐 朋友都會啦

今個sem hea讀都完美屌打哂成班學渣

做乜屌打我

蘇洲過後冇艇搭呀
絲打約人食個完sem飯啦

我地太廢

做咩hi我

just go
no need to scare

??????????????????????

怪獸大學

怪獸入面既男神=極醜

做咩突然咁謙虛

毛毛同大眼仔非男神都受歡
男神>>>>毛毛同大眼仔

不嬲都係

我似毛毛

揮你老母咩

3.49畢業咪又係SECOND UP
SECOND UP換取出到池我唔MIND呀

約出街

睇戲想搵人一齊睇

miss左個機會

做咩呀巴打

A1住 grad

咩機會呀巴打

做咩搞成咁

短小精幹

想要既野要自己爭取架喎
冇得咁計架

因為 臉皮厚

見多啲面先容易多啲話題培養感情 好似係
其實如果約唔成 俾你地有話題傾足成世都冇用
之前我都膽粗粗去CHAT一個同科但唔熟既女仔 都有野傾 但約左佢幾次出去都俾佢推左
而家放棄左追佢 FD ONLY
你約下佢 睇下佢點應你其實大概都估到佢點諗

岩 我之前同心儀對象傾計都勁緊張驚講錯野 最後大家講野只會尷尷尬尬

我直情連係佢面前講野都唔敢
佢應該覺得我係自閉

21 A1巴 留名

我以前都內向 但膽係可以練出黎
雖則我而家都唔係會周圍YO人果啲 但起碼社交正常 同啲唔係好熟既人都可以有講有笑
但我就YEAR4就GRAD先識改變
絲打你仲有時間呀 好好把握

是但揾個藉口約佢應該唔係好難姐

可能我唔夠靚仔哈哈，好多都係外貌協會

可能習慣左一個人，已經忘記了鐘意人個種感覺

A1姐係個樣okay啦
會唔會有其他原因呀
例如唔夠主動

都係既 不過個圈子好似固定左
我會積極d搵機會識人架啦

A0女表示冇經驗
唔係好知點先係鐘意人

A0 GRAD
人地問我STATUS勁唔好意思講出口
好7

以前會呀，不過人大左，經歷左太多野，覺得好多野都唔係我掌握之中，宜家太多人覺得主動少少都俾人話厹 除非你真係好靚仔。

以前都好渴望拍拖，見到靚女都會心動，宜家真係當識多個朋友算，冇進一步行動 可能唔夠鐘意人掛，又或者唔想再對任何人太上心，怕受傷

A0 其實某程度上係好事，保留到對拍拖個種純真既幻想

仲有個半月
可能會出到呢
A0 grad都冇咩野既
好多人都係咁 應該係

唔係靚仔更應該要主動
冇女會主動走上門囉

呢個真
仲係純情A0小寶寶 初戀無限fun
拍過可能會知道拍拖既壞處 冇哂幻想

我會諗下 不過都係睇緣份

女仔就可以話係純情姐 男仔就......
其實拍拖會點大概幻想到 正常同異性相處過應該都會了解到
但有時人總想身邊有個人可以陪下自己 愛情係生命不可或缺既一部份

緣份呢家野太虛無飄渺
岩就要主動出擊

正常朋友同男女朋友相處點同
當你同一個人太親密
就會有好多缺點 磨擦出現
男仔A0都冇野既我諗
比心機學下tum女應該okay

温温下書9up
咁多位追緊/等緊target嘅絲打，如果突然間出現一個男仔，佢嘅條件同你個位target差唔多一樣，仲調返轉追你，你會唔會受，定繼續等個對你唔知想點嘅仆街

絲打爆seed 咁勤力既
其實呢 我開始諗通左
你揀一個男仔 係因為佢有符合你條件
但唔代表佢會愛你尊重你架喎
兩樣野根本完全冇關係
所以我會揀愛我既人 因為佢都揀左我

識咗幾耐？

單戀算唔算有鐘意人嘅經驗

唔算 因為你根本唔認識佢
佢都冇鐘意過你
完全係自己一廂情願

Agree 我已經自己develop左一套愛情觀 真係睇得太多電影啦我

話時話你地有無試過網戀啲friend

9up多一樣
我就文科仔，呢到都唔少文科仔，仲有個編劇虛妄𠻹
文科仔唔多唔少都會掂到寫作/創作呢啲嘢，咁我都無可避免。我一諗到我上司啲靈感就會飛出嚟，仲癲到因為佢一句話而改咗篇文，仲拎去交功課 好彩都高分 近排仲會諗住佢寫詩作文，好痴線呀 如果上司係文青真係可以直接寄詩示愛，不過佢唔係，應該就睇唔明
上面個堆都係9up，我都係想問下有冇人同我一樣諗到心上人都會靈感如泉湧，定係得我一個咁癲

啱啊 我都係內向人
身邊同事 同學雖然好多都係女
但無一個傾得耐or 可以深交
個人本身又唔講野又毒
更何況唔好話等人追

利申A1

假設下啫
咁繼續假設
你鍾意嘅你投放咗好耐感情
鍾意你嘅人只係識咗你一、兩個月甚至更短
點睇 會唔會移情？

係架 自己ff出嚟都唔知係咪真

好多年前其實呢樣野好易發生
有打開online game就知
但你話真係交友apps 就不了

收皮啦 咁多女你求其溝一個都毒
利申：之前個男神身邊好多女
都係不了 隨時都會比人搶走既概念
寧願搵個A0毒丁好過

你上次點拍到拖㗎 你講到自己咁毒
偽毒坤呢㗎你

上面有人話要追hon
我又追下咁囉 平時又返工多過返學，完全係荒廢學業

身邊多女係環境因素（學校本身女多男少
當你處於我情況就唔係咁諗
跟本就唔識點解維持段關係（淨係講朋友關係

Meee

Econ 入面話呢種係sunk cost
已投放既錢已經拎唔番
重要既係做呢個決定
會帶嚟幾多marginal benefit
意思姐係 既往不咎 來者可追
與其繼續浪費時間係冇用既野上面
不如投放係一定可以帶嚟利益既野

又唔係咁小朋友嗰啲
而係傾傾吓計又okay有啲feel
但係其實又唔會一齊嗰啲

對上次已經係中學既事
係我ex主動追我 拍咗六年到宜家
散咗大半年 身邊多女同學 但無人會主動搵
有嘗試去周圍hi人 最後都係不回

感情都咁理性嘅你

多謝有人記得我
我成日都諗好似coco咁，冇人記得我會點

會有靈感架
以前都有寫詩，後來轉咗寫小說同劇本，再寫唔返詩
不過好多都係幻想搭夠，始終實際經驗唔多

A0毒撚 here

嘩 好多真 · 文青係到

我覺得唔應該睇投放咗耐唔耐
幾耐都好，如果係冇結果就係冇結果
識咗一兩個月，但係好啱嘅話，咪去馬囉，時間唔係問題

做乜恥笑人喎
都係一種職業嚟啫

唔信一見鍾情 我無咁浪漫

你可以對人一見鐘情 但人地....

又9up多轉
大家信一見鍾情定日久生情？

我自己偏向後者多啲

sad but ……

講真 我都想我有樣野叻 不過我係零

Same 我會想同佢好似朋友咁相處 呢啲好難第一吓就知

我學過嘅act utilitarianism都係話要將快樂最大化，帶嚟最大嘅效益。不過係感情入面真係好難計到邊個選擇可以帶嚟更多嘅快樂，更少嘅痛苦

日久生情
但宜家呢個社會 你第一印象衰咗
仲邊個慢慢等你生情
等得黎都俾第個追了

日久……fdzone了……

咁梗係做左朋友觀察吓先㗎啦
仲有唔一見鍾情唔等於第一印象就會衰㗎喎 wrong logic

調翻轉咁諗 其實點解會有一見鍾情呢種感覺
咪又係外貌外型吸引到你 先會咁？

我嘅標準係唔柒就得啦 相處落開心先最緊要

其實想問下絲打，女仔係咪真係唔會主動msg?

同個女仔識左3個幾月，最近1個月出過4,5次街，keep住發展(可能只係自我感覺良好 )，但其本上都係我搵佢佢先覆 早排病左兩日無搵佢，又真係斷聯絡咁

其實我都好怕煩住人，如果女仔對人有好感係唔會咁被動？

都唔一定嘅
每個女仔性格唔同
如果佢係hea 覆、覆得有咁短得咁短咁師兄你都係放棄啦，應該無乜機會了

好耐以前會寫日記 而家冇 頹廢青年

睇下大家都搵到自己一技之長

我既強項係上連登開po

同得佢出咁多次街應該都有d機啦

又唔係既
有可能係charisma 吸引到你

兩樣都有可能
但我都prefer後者
認識左個人先開始會好d

大專要識人好難
唔好話係男女朋友
雖然可能係我毒

男性角度: 真係可以完全無野 純朋友

不過唔知女人係唔係咁

有冇人試過同網友一齊左
除左怪大男神之外

有!一定有

一技之長404 not found

下 如果我冇興趣應該唔會咁得閒出5次街
除非同你真係好夾 係best fd 個隻

連登都見證唔少

我都係乜都冇 文科狗但係又冇你地咁真文青

單身時如果我無興趣發展成情侶我都會同佢出下街 純當朋友
宜加就唔會 淨係同女朋友出

有冇試過遇到一啲異性
你係新相識，又冇乜特別好感(唔討厭)，唔覺得自己對佢有意思，完完全全係普通朋友
佢又唔係細粒可愛型
但唔知點解見到佢就有種想攬住佢既感覺

其實全部都巴打來

無

Dry 得滯 係女就照食

咁又係 單身個陣可以約邊個都得
又唔洗比人管住
當比個機會自己識朋友 or 發展下都得

痴漢

真絲

咪係 安已不
出街要小心d 好多變態

唔係呀，有其他女仔在場，但只係對佢一個有咁嘅感覺

我乜都冇做過喎......

吓 無喎

證明你對佢有意思

一齊左仲算唔算係A0

出街又唔代表D咩

係咪男人都係睇樣先

變態佬

諗起我地成班A0毒撚係到討論愛情就想笑

先定後就唔知, 但一定係考慮因素. 最基本要過到自己接受範圍先啦

咁呢個一定啦 I mean係咪首要條件姐

想攬人就變態
唔怪得你哋A0啦

sor 囉

我懷疑係喺佢身上搵到可以依賴依靠嘅感覺
一個大男人，平時照顧開人，突然遇到一個好會照顧人嘅女人
少不免會變返個小男人
尤其係我呢啲工作壓力大，缺乏安全感，又冇樹窿，乜都自己頂硬上嘅人
唔...一定係咁...

同嘴型緊要D. 傾都傾唔到幾靚都得個睇字啦

我都覺得係. 你描述個樣野好似叫變態

成個post最岩聽係呢句

媽呀我地好撚毒

係咩？我一直以為自己係痴線
原來仲係變態

岩呀 靚仔都冇用啦
完全溝通唔到
唔通望住佢個樣過世咩

咁你岩岩識佢
又對佢冇好感
咁快就想攬人 你唔覺好怪咩

都係嗰句啦，唔通你一定要踢過世界杯先可以討論世界杯咩

A0毒丁表示少同仔仔出街呀ma

怪呀，所以上嚟問下大家有冇咁嘅情況囉

咁你下次試吓一野攬落去囉
可能以後都唔使嚟呢個post

頂我諗起了

中學時候有個肥仔同學，我又係每當有壓力，唔開心嗰時就會想攬佢
因為佢肥仔肉好好攬，攬落去舒服減壓(但只係攬過一兩次咋，廢事啲人以為我gay)
利申真係非gay
當時追緊個女同學
呢個肥仔同學只屬減壓用途

你係咪認真撚

入咗赤柱

Still變態

對愛情嘅幻想
搵班人叫下春

我都好想攬人 好intimate嘅感覺

好啦，到時我希望法官會接受我嘅精神狀態報告，減輕判刑啦

琴日睇左2篇佛學對愛情既睇法，附上link

對自咁冇自信

放負🐻

我都好少

攬一個就怪, 個個都攬咪合理成件事

你信佛? 仲有我無睇哂啦吓 不過我覺得係一段感情上面溝通係最重要

講笑
可能有個保護佢嘅心就心思思
日諗夜諗就上釣

對佛學有興趣，覺得仲有尊重

愛對方但係唔尊重就真係食屎啦啲咁嘅人

有唔少咁既人架，思想錯晒

平凡都唔錯
能力越大 壓力同責任都越大

Ps 冇上進心

你又啱喎 有啲人唔識表達情感 方法錯哂

我小小事都放負，真係負能樣集合體😂

而家好多咁既情況

almost睇晒

認真撚出沒：
覺得9成文字都係廢話
而且只有所謂嘅theory，而對真實人性根本唔透徹
只係象牙塔嘅空想
另外，因為對佢嚟講人太渺小，微不足道，又有輪迴，人生根本係nothing serious
但對我哋人性真實感受嚟講，
大佬呀，一世人就係活呢一次咋，搏盡無悔啦，看唔看透世事有乜所謂？

希望有人屌醒
早排番event要拍隔離部門
咁覺得有個女仔幾靚
本身可以借做野為名拎電話
但因為覺得唔熟拎左都冇用就冇拎
到後尾開始傾一兩句個時已經冇機會拎
但後尾咁岩搵到佢ig(雖然唔係特登搵但都覺自己好似線 ）
但佢較左私人，而過左好耐都冇accept我

咁你想點?

完

乜咁多癡線佬㗎

就黎行出街都比人話痴線...

唔痴線唔正常啦吓嘛

乜咁多認真撚㗎

「認真」係崇拜生命嘅一種態度

🙇🏻🙇🏻🙇🏻

我就on9開嘅

咁你想點? x2

agger
人既一生太短
唔需要咁多大道理
開心無悔就夠

咩道理 濫到

樂觀d諗 可能脫離A0呢

this is

最慘係做人開心都好難 簡直係一種學問嚟

由細到都悲觀開表示做人開心真係太難
特別係人越大越難

可以攬我🐻🐻🐻，肥仔有肚腩仔，動L

WE'RE ALL MISERABLE YAY

而家識諗咗
要攬梗係攬女啦
仲攬肥仔咩

好合理

其實開心好簡單 不如諗下點解唔開心

A-1

我發現我同你有啲似
我好鍾意摸人個肚腩仔，都係為咗減壓
個質感真係好舒服

我會摸自己個胸
反正都係一樣質感 一樣咁平

因為件事發生緊既時候個腦完全空白一片
唔知自己做緊咩
過左之後先覺得自己on9 同先識後悔

邊度合理 個個都攬就唔濫
如果條條女你都想屌 咁係咪就變得唔狗公
同樣道理

可惜我忍受唔到自己而家有肚腩仔(工作太忙，冇時間做運動)
早幾年明明仲係4舊腹肌

feel到淡淡的哀傷

咁認真

我仲係一舊舊 不過變緊一舊

咁下次要做得好啦

same

咩啊

吓 你就好啦 咁易開心

溝個肥仔借佢個肥仔波咪得

呢個世界邊有咁多下次
唔係咁多人有緣再見
可以聚埋一齊其實係緣份

只係我著重自己擁有既野, 我唔鍾意諗自己無D乜, 錯過左D乜. 下一次做返好可能我得著更多呢

吓 我唔要肥仔啊

係架, 唔一定係同一個人. 但下一次另一個人出現既時候你又可唔可以吸取到今次既教訓?

會唔會樂觀得濟？

嘩 好positive喎你都 好事嚟嘅

瘦仔有市場 即刻同女朋友講先

頂 咩叫樂觀得濟

女朋友都係咁講, 但我真係好難唔開心

正能量, 世界都美麗D

哦 你有女朋友嘅!!!
人嚟! 同我拖佢出去 係到搞亂毒撚檔

重病就死咁, 醫生話仲有3日命.
嘩!仲有3日命. 要好好享受人生

Over左啦你

混入A0真毒
利申:真毒

真, 會比人話太樂觀. 但份人係咁, 有問題幾難都好我會解決多過逃避

嘩屌 如果我係咁就好啦

3日就係3日
我不存在樂觀與悲觀

3日緊係玩盡!都就死, 怕咩

解決完就學左樣新野咁, 下次都會識解決

吓 你up乜 唔明

我會驚解決唔到 跟住就唔去解決

這裡只有半杯水。悲觀
這裡有半杯水。事實描述
這裡還有半杯水。樂觀

如果我得返3日，我會諗點樣最有效率咁用盡呢3日
但唔會諗仲有3日呀
或者
得返3日咋

咁多方法係咪試過先 解決到問題化灰為止

我就仲有3日, 諗下點用盡3日好

過份理性！
我會係得返三日咋 等我洗哂啲錢佢

好有效率咁用盡呢三日？ 例如你會做啲咩？

果然係怪大男神 睇嚟真係要拜你為師先得啦

一日比另一半 一日比屋企 一日比自己

如果即時而家諗嘅話

我會用一日同屋企人講晒要講嘅感情同後事，陪住佢哋
第二日就同晒所有有感情嘅朋友講低要講嘅嘢(真心朋友唔多，一日夠用)
最後一日，會約以前嘅追過佢但失敗嘅女仔出嚟約會
如果佢知係我生命最後一日，佢應該會答應。

諗起之前開過post

對比之下顯得我好膚淺啊屌

你會點用？

比自己個日要瘋狂食薄荷朱古力雪糕

你開心就好了

我諗我會照常過呢三日
個三日太陽照常升起，三日後太陽照常升起，只係少咗我一個 所以個三日都係普通嘅日子

Dreyer's 啲假假地都幾多粉嘅cheap雞 chocolate chip

有，五十肩

咁樣係間接讚自己大波

我都想樂觀下, 不過每次以為SAD完之後就會放晴
但每次都會有更多shit happens,
只係想可以做自己鍾意既野, 同自己鍾意人簡單咁生活, 但都好難實現

Exact7ly 我人生目標

以前會咁諗 而家冇了
世界太複雜 過到活已經算係咁

吓 已經係好簡單嘅人生目標嚟㗎啦喎
我唔信 我會做到嘅!!!

做自己鍾意做嘅嘢即係乜嘢？

唔知 仲好迷惘

直線求pm

pm我啦

人地求pm係都係你pm佢啦吓嘩

咁唔gentleman㗎啲人

吓點樣將個頭枕落去 因住扭親頸啊你

咪係, 咁我pm啦
pmed

係咩？sor
慣咗啲女自己pm我

夢想, 但因為好多原因好難實現

你可能要為生活奮鬥 為生活忙碌
你想簡單 但你另一半可能嫌生活唔夠好
所以其實好難 不過加油 唔好好似我咁被現實沖散

都冇答到係咩
講出嚟大家或者諗到嘢幫手呢

知道啦

我都想有女朋友俾我摸俾我攬
唔係淫慾 純粹想要投入懷抱果種温暖

仲話唔係淫慾

男嘅互攬ok?
非gay

好似好變態

對ex都冇咁做過，通常要訓都係訓大脾啦訓係人地心口佢都唔舒服

我明啊
有時唔開心都想有個人可以陪係我身邊/ 靜靜咁比我攬住
好想有個人可以比我攬下嗲下

Pmed

呢種感覺已經遙遠到唔記得咗

我點知你會唔會有啲咁嘅癖好姐

Same!!! 你睇吓女人就真係淨係想攬啦 好想有個人俾我攬吓啊

我諗起個畫面都想笑

如果direct人會唔會太痴線

會

學體操 由今日開始

我係藍絲

多圖唔該

學緊瑜珈啦
啱啱試咗下，根本唔啱位

瑜珈好唔好玩其實 都有小小興趣想試 hold嗰啲動作好似好難

想學 係學校報左 但今個sem冇開
識女仔既渠道又被抹殺左

有啲動作幾傷膝頭
學咗之後柔軟度高咗，啲肥肉又firm 咗啲
不過有啲動作好虐待自己

學校有得學都幾好啊
我學校無，得啲要收費嘅瑜珈班，但又夾唔到時間

之後都冇得開 個體育館冧左重建緊
同埋我已經last year 要告別校園了

City ?

Yes
其實上個sem未重建已經有報 但上個sem要追credit所以drop左 今個sem就冇開
點解個天要咁對我

上pe 堂應該輕鬆啦，唔會對gpa有太大影響

撞左其他course既時間表

Cls

算啦咁,等佢accept再算
其實之前都諗過去聊佢,係之前公司撞到佢
見佢有望下我先聊佢,之後再撞到佢又主動同我打招呼
果然毒撚唔應該太多ff

咁無辦法了
出去學？
依家好多地方都有得學瑜珈

吓 姐係你有同佢吹過水? 咁又唔同講法啦喎

毒撚溝靚女
除左加油都唔知講咩好

唔想同姨姨嬸嬸一齊學

你想學瑜珈定𥄫女？

Both

其實係想識女 唔只係齋𥄫

唔知點解覺得咁樣有啲odd
無啦啦三唔識七點樣識？

想識女? 識嬸嬸啦你

咁一齊上堂 總有機會可以傾下計互相認識下
由其同一間學校

即係你

屌你啊

一齊做到嗌瑜珈瑜珈

乜撚野啊

瑜珈囉

其實唔會有 至少我學緊個到係咁
係上堂前落堂後有可能講一兩句

非禮不了

A0?

係, 小妹好寂寞

偽娘？

Ladyboy

啱啊 好多人妖仲有女人味過啲女人 好正

睇到我自慚形愧

禾是零

我都係

有2句已經可以係個starting point

禮貌式應酬啫

咁就要睇下你想唔想認識佢同佢抗唔抗拒認識你
緣份係冇天上跌落黎

咪係 咁易溝到女你就唔會咁耐都係A0啦

除非你係靚仔啦，否則都容易fail
PE堂又唔似其他堂咁有project 做可以名正言順抄牌

當買個機會囉 不過係學都要比心機學 唔係到時識唔到女又哂左啲時間同錢

學之前最好拉拉筋，同埋唔好勉強自己，唔係好易受傷

因為我連最基本參加活動呢個動作都冇做 連target都冇
所以係到奉勸大家要主動啲social下

禾都無target

認真想學都係真 做gym之後發現自己筋好硬

之前有個男仔覺得唔錯(未有feel )，想借啲意約佢出嚟佢hea 覆我(雖然佢不嬲都係隔幾個鍾先上一次WhatsApp)
最後我放棄咗呢個target

So sad

大家覺得由A變O既過程
運氣佔幾多成

小妹長腿有少少身材

好難咩
真係好難

在有生的 瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
不過都要自己爭取 五五波啦

0. 有運一齊咁一齊之後又靠運去維持？

聞說呢到巴多過絲

你仔定女？

小妹已經係絲啦

今日係絲

收皮啦你 偽娘嚟嘅喂

雙性人
睇小說成日見，真人未見過

咁俾你遇到一個大家啱傾 又有相同興趣
相處又容易啲 自然一齊都容易啲
你又有好感 佢又有好感既
呢啲唔算運氣咩

上連登勿認真

傻咗啊自問自答

咁佢係咪有長腿再有肥仔波？

無人答咪自己答, 減少尷尬

瘦巴 不過矮

聽日係屎

又話有長腿

緣份 整定嘅 我覺得啦吓

對我黎講無運氣依樣藉口. 日日遇到咁多人, 實有一個係你形容既人, 差在你幾時發現到佢.

咁仲尷尬喎

有盒大維他奶 得43吋

收聲啦

日日見到咁多人又唔代表你個個都走埋去吹水㗎嘛係咪先

Bam 9你啊拿

可以架, 唔通你走去吹水原來佢就係你想搵既人就叫有運 咁係經過你付出先有咁既果. 當然等人撩又唔係咁講
純個人意見

淨高43吋？一米都無喎清

講緊條頸呀

我覺得理論上可以 實際上唔可以

唔通你走去吹水原來佢就係你想搵既人就叫有運 --> 咁都唔係叫有運? 好多人識落(in your words:付出左 行左第一步去識人)都唔係你想揾㗎人嚟㗎啦 你講個情況對我嚟講就叫運㗎啦

原來你係長頸族人

咁一生人都幾有運 搵到咁多同嘴型既朋友

就係因為我得好少啱嘴型嘅朋友

女仔講化妝品護膚品好快就可以傾到謁

都有呀 重質不重量

對呢啲話題一啲性趣都無

咁咪講樣你有性趣既話題囉

到人地無性趣呢

咁咪唔埋嘴型囉
Btw,你對咩話題有性趣？

再搵下其他野講 歌戲明星靚仔靚女寵物
乜都無咁咪姐係唔岩傾

係啊 我同好多人都唔啱傾

我今日痾左2次好似係

我覺得ok 喎
不過一開始就傾到價值觀好似去得太快

點解 咁你鍾意同人傾乜野？

但係吹到水同真係啱嘴型都係有啲分別㗎囉 sor我份人太腌尖

今日屙左爛屎

我明啊
我啲fd 都係咁
有啲明明識咗好耐都係止於普通朋友；有啲識咗一陣就可以交心

都唔係㗎 問下點解你會咁做 點解揀A唔揀B 傾吓傾吓就講到㗎啦

Exactly

話唔定我地可以傾到偈/啱嘴型

觀察吓先

好正常既 你自己鍾意/可以吹到既野唔同程度
咁啱遇到過同埋你可以瘋狂討論呢個話題
相反 同你乜都淨係吹得兩水 已經好唔同

所以唔好話拍拖 識朋友都好難啦

掛住一個人掛到温書都諗住佢
係呢到就夠膽講有幾鍾意人，對住佢就鵪春咁，正廢柴，A0 grad喇讀埋個master都係A0 grad

Ocamp嗰啲鳩yo人嘅"識人"真係咪搞我 我都有去 諗起都想死
我都join過交流團嗰啲 好好彩識到啲人都真係幾啱傾 笑足咁多日

加油啦

ocamp真係唔啱毒撚玩

吓 咁驚險

結果個晚個sharing 我變咗主角

因禍得福

除咗Ocamp 我仲試過翻教會
當個個都好虔誠既時候
你就為識朋友而黎 又做唔到佢地咁虔誠
感覺好似好假好衰

曲線讚自己有腹肌

反省自己做錯左咩 下次先有進步

試過溫書溫到好攰，諗住閉目養神，點知一合埋眼就見到喜歡的人嘅笑容
心情即刻好返
可惜只係自己一剎那嘅幻想

唔知 因為當時係不由自主咁
條件反射咁做左決定

唔係好想做主角

針對第三日
咁點解而家唔約？
可能有意外收穫呢
始終今日唔知聽日事
想約就要約啦

Jm9

Agger Hagen daus 忠粉 here
Dreyers 食落成陣風咁 狗也不屌
係得薄荷朱古力隻味搭救

好憎sharing

又唔洗咁悲觀既 緣份未到姐
要 trust the timing of your life

知絲打你大波啦
唔好搞大佢 收手啦

咁毒㗎你
我以前都好怕做眾人焦點，不過畀公司大粒嘢推上去，怕都冇得怕 怯就畀人炒，要係出面做埋啲19 part time

唔好咁啦 識朋友有好多方法嘅 你好想識一堆耶撚咩

我都係
明明無野好share 都要作啲野出嚟講

係想你鐘意既女仔比你攬姐
試下比個欣宜你先講

最好就梗係Movenpick啦

對上一次係幾時

我做正經野會變第2個人 因為想做好啲野所以push鳩自己 但係去返平時又係繼續摺毒

咁我咪紅巴囉

好撚想有個人俾我攬吓啊

我係唔鍾意係咁嘅情況下做主角啫
講咗廿幾次無野都仲被人圍住問你有無事/逼住你講當時嘅感受
做焦點/同陌生人講野我ok嘅

Up mud 9

D波假既 幾大都得啦

人型cushion 係到

做得好 唔岩就狠下心腸 NEXT!!!!!!!

我要仔仔喎

你啱
依家諗返佢地個形係靚到/圓到唔正常

頂咁又真係kick 我都好憎人係咁問我有冇事，講得冇事就即係冇事，又或者我想close file唔再提呢件事

無j

你打正字咪同你吹下囉

啱啊

火星文溝通不能又點吹呀

Btw,係咪又夠鐘開新post?

下 咩維他奶
飲得架？

輕鬆喇
唔好畀人騎劫就得，所以請認明黃屎
630畀人bam咗，想回味個兩個post都唔得

發生咩事？

所以話都係人夾人 同埋要有岩既環境
先可以form bonding

有兩期定唔知三期畀一個叫陸衫靈嘅人妖搶咗個post嚟開，之後啲人繼續係630個post到討論，黃屎冇特登開過。之前630畀admin bam咗，所以睇唔返佢開嘅post

Lol 佢做咩比人bam

原來係咁
佢因咩事比人ban ?

你都幾憎佢㗎喎 做乜事

又前係波台見到630畀班波台ching投訴，好奇click入其中一個post睇，見到admin話bam咗佢，原因係乜就冇乜印象

發人深省

究竟靚女痾唔痾屎

拜金人妖一隻
由個位數揮起嘅人應該有印象，對住啲A0絲講要講金，乜嘢feel呀真愛都低層次過物質。佢啲價值觀好扭曲 咁我又冇憎佢，價值觀不同都唔代表要憎嘅

有樓有高潮啲fd嚟
女仔點解一定要靠男人養
有能力嘅，自己搵夠兩份，咪唔洗咁擔心錢嘅問題

真係愛嘅我完全唔介意養返個男人轉頭
不過男人都應該會介意女仔養佢，我諗就算係人工、職位、社會地位高過佢地都應該會介意。我都係估下，究竟係咪就要等真巴答

我反而唔會養埋佢
但如果我真係比佢搵得多啲嘅我可以出多啲錢，但絕對唔容許佢做大爺要我養
不過唔知男仔接唔接受到
又係要等真巴嚟解答

唔差太遠都OK既, 撇除自尊呢D野之外, 男人係怕果D好搵得錢, 職位好高果種女人既性格
某D會好大操縱慾, 又太過bossy, 嚴尖聲悶又難滿足, 西口西面挑挑釁釁咁
我個人會驚呢D多過話咩女仔人工高D會自卑

如果講錢嘅話
口講：以食軟飯為終身成就
心裡：頂，男人嚟架，梗係要養到個女友肥肥白白啦
現實：唉，邊有咁多錢呀，大家互相支持啦

學歷，地位嗰啲，都唔會想低過女仔好多啦

呢種性格無論男女都好難頂

佢地唔屙㗎 個個靚女都便秘

人工職位果啲唔係差太遠應該唔會太介意既
但完全咩都唔做要等女朋友養就應該接受不了

佢啲價值觀真係不敢苟同

靚女識做光合作用嫁，連野都唔使食，更唔會痾屎

可能真係, 無咩聽靚女FD會同我講痾屎
但有個唔靚既女仔FD就成日同我講痾屎, 放屁果D野

明明講屙屎同放屁就好得意

好似報天氣咁
成日報佢果日D屎既狀態

巧kawaii呢

我好怕我上司會因為我嘅學歷卻步

其實你有無諗過同佢攤開嚟講？
我無一直追post，但見到你提過上司想結婚，又同你曖昧咁半年，點解佢仲唔表白？

幾年前咁啦